屌你老母Android 機真係好撚垃圾

屌你老母

坐左幾耐

我今日返工，公司呀叔話想拎嚟試吓禁下我部機，搞到放工都冇俾返部機我

我同呀叔講，叫佢俾返部手機我，佢就話我咁小氣嫁，隔離位個呀姐幫口搭嗲話，屌你老母你呢啲廢青用咁好嘅手機做乜春呀，用部S6 用住先啦

部iPhone X 係我自己錢買嫁 ，點解可以咁樣拎咗我部機。點解呀

雖然我係弱智，我係蠢，但你地都唔可以咁樣蝦我嫁

屌, 巴打
好好保護自己

你最多轉數慢, 唔好成日話自己弱智

部S6除左磨碎佢拎黎送飯我真係諗唔到有咩用 樓豬贏

就算係真係弱智都唔緊要
弱既意思唔係指冇
其實仲有少少
巴打要努力做人

轉數慢已經出事

好多嘢都諗唔到，後知後覺，同弱智冇分別

我地呢啲一半一半，唔上又唔落最慘

企硬唔好比人hup

貴重野叫親人跟眼

點解會戇鳩到借自己部機畀人撚...

你轉數慢過S6

佢唔俾返部機你咪話佢偷嘢要報警囉

同佢講：「人哋肯借部機俾你玩左成日，你仲好意思話人哋小氣，使唔使送埋部機俾你啊柒頭？冇錢就唔好學人地玩智能電話啦死廢老！」「唔想俾人睇唔起呢，就唔好做埋曬啲戇鳩野。俾返部電話黎啦，係咪想我唱通街啊？」

你唔好侮辱弱智

樓主老母真係好垃圾

唔好怪樓主，其實係匡智學生黎
佢係我契弟，成日比我恰果隻，
佢有嚴重低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊匡智入面嘅特別輔導班，
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞食埋雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

真定假
俾人扲左部電話都唔出聲

都唔明手機台點解成日屌android an機愈進步先唔會比apple獨大
其實iphone E幾年已經冇咩大進步 希望今年會生性

明明iphone 呢兩年先進步得快，電量，影相大躍進，a13更加唔使講。
當然android 自s835後進步都好強勁。唔使講。
手機台玩膠嘅野，唔使認真，過口引姐

好尷尬

諗諗下都索性開拖打佢算

點垃圾。。。。？